保險佬開唔到單點算，係咪得底薪

宜家香港人個個都拼命打工
仲有咩人買保險
之前聽過做保險要出賣親戚朋友
就算開到單，你下個月呢？
我好想知班保險佬點生活，份糧得咁少
有時見到宏利中國人壽係商場都無人理

開唔到單，底薪係要扣架

慘

年中不知幾多師奶畀佢地呃（啱啱先阻止左呀媽畀錢佢地）